每次見到呢間餐廳都覺得好陌生

有冇人教點樣入去落單食漢堡
成個流程係點

This,this,this and this

行到門口大叫：「我的漢堡在哪呢」

蕭生咁老都識英文啦

人地用英文問問你
你咪屌柒佢囉

"呢度香港黎架，講廣東話啦
廣東話都唔識學咩人黎香港打工啊"

講普通話 聽唔明就報國安

叫佢介紹

來香港做生意就講廣東話啦

this + all the way 俾錢 拎野走

上個禮拜先經過, 嚇到唔敢入去

this this this that
drink big cock small eye
fan q

岩呀屌

之前廣華醫院對面有間賣Pizza嘅

屌你 英文都係勉強溝通到

佢哋係唔知邊度嚟既人 可能歐洲國家

英文都係法定語言黎

this this this大法

屌奶星
琴日入去柒撚到傻

有冇食野先定走左

利申冇食過

裡面真係唔講廣東話？
冇咩理由呀

忍唔住笑爆嘴

其實有中文餐牌 去到指住食咩就OK

叫餐果陣柒到傻

冇食過subway?

唔關事

想講入面d店員全部都識講中文

上次先見住個黑鬼用中文叫號碼